<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Agility</title>
	<atom:link href="https://www.agility.com/de/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://www.agility.com/de</link>
	<description>A Logistics Leader</description>
	<lastBuildDate>Mon, 29 Oct 2018 07:59:39 +0000</lastBuildDate>
	<language>de-DE</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.9.8</generator>

<image>
	<url>https://www.agility.com/wp-content/uploads/2018/06/cropped-Agility-ico2-1-32x32.png</url>
	<title>Agility</title>
	<link>https://www.agility.com/de</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Agility unterzeichnet Porsche Carrera Cup Deutschland Partnerschaft</title>
		<link>https://www.agility.com/de/2018/10/agility-unterzeichnet-porsche-carrera-cup-deutschland-partnerschaft/</link>
		<comments>https://www.agility.com/de/2018/10/agility-unterzeichnet-porsche-carrera-cup-deutschland-partnerschaft/#respond</comments>
		<pubDate>Fri, 19 Oct 2018 20:03:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Byron Mondala]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Unkategorisiert]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.agility.com/?p=15749</guid>
		<description><![CDATA[<p>Neuer Logistikpartner für renommierte Porsche Motorsport Rennserie BAAR, Switzerland – May 18th 2017 – Agility, ein weltweit führender Logistikdienstleister, hat einen dreijährigen Logistik-Partnerschaftsvertrag mit Porsche Motorsport für die sieben Wochenenden dauernde Rennserie des Porsche Carrera Cup Deutschland (PCCD) unterzeichnet. Agility...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="https://www.agility.com/de/2018/10/agility-unterzeichnet-porsche-carrera-cup-deutschland-partnerschaft/">Agility unterzeichnet Porsche Carrera Cup Deutschland Partnerschaft</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="https://www.agility.com/de">Agility</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><em>Neuer Logistikpartner für renommierte Porsche Motorsport Rennserie</em></p>
<p><strong>BAAR, Switzerland – May 18th 2017 –</strong> Agility, ein weltweit führender Logistikdienstleister, hat einen dreijährigen Logistik-Partnerschaftsvertrag mit Porsche Motorsport für die sieben Wochenenden dauernde Rennserie des Porsche Carrera Cup Deutschland (PCCD) unterzeichnet.</p>
<p>Agility ist in einer Reihe von Industriebranchen tätig. Die Automobilindustrie bildet einen Schwerpunkt, denn das Unternehmen betreut logistisch führende Automobilkunden, Teilehersteller und Aftermarket-Anbieter in Deutschland sowie weltweit. Die maßgeschneiderten Lieferkettenlösungen von Agility sorgen für eine nahtlose Transparenz, optimieren Laufzeiten, senken die Kosten, verwalten Lieferantennetzwerke und steigern die Effizienz für führende Kunden der Automobilindustrie.</p>
<p>„Porsche Motorsport und die Teams, die in verschiedenen Serien konkurrieren, haben anspruchsvolle Logistikanforderungen. Die PCCD Partnerschaft bietet uns die Möglichkeit, sowohl unser Verständnis für die speziellen Anforderungen der Automobillogistik zu demonstrieren als auch unsere Fähigkeit, unter dem Druck der Rennbedingungen zu liefern, unter Beweis zu stellen&#8220;, sagte Essa Al-Saleh, CEO von Agility Global Integrated Logistics.</p>
<p>Dr. Frank Steffen Walliser, Leiter Motorsport &#038; GT-Fahrzeuge, sagte: „Der deutsche Carrera Cup ist einer der traditionsreichsten Markenpokale weltweit und wir begrüßen Agility in unserer ausgewählten Gruppe von Partnern. Wir freuen uns auf eine lange und erfolgreiche Partnerschaft.&#8220;</p>
<p>Die 2017-Ausgabe der PCCD Serie eröffnete am Wochenende vom 5.-7. Mai in Hockenheim und ließ Porsche 911 GT3 Cup-Fahrzeuge am Samstag in einem über rund 60 Kilometer sowie am Sonntag in einem über etwa 80 Kilometer Sprintrennen gegeneinander antreten.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="https://www.agility.com/de/2018/10/agility-unterzeichnet-porsche-carrera-cup-deutschland-partnerschaft/">Agility unterzeichnet Porsche Carrera Cup Deutschland Partnerschaft</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="https://www.agility.com/de">Agility</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.agility.com/de/2018/10/agility-unterzeichnet-porsche-carrera-cup-deutschland-partnerschaft/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
